點解d 蝻仔咁撚臭？

佢地係咪搽咗嗰d 香油？啫係耶穌死嗰陣嗰D
係隔籬卡車都聞到陣蝻味

差味

垃圾點會唔臭？

其實係偏見
利申男朋友係南亞裔但唔臭

佢地d沐浴露好大陣味

利申: hall 有好多蝻

Gay
兩條有毛既棍互磨

見字即噴鼻

咖哩味溝埋d精液既味

狗臭好正常

恭喜你成為蝻仔

喂！咪侮辱D 狗